《天氣之子》上映 11 天票房 40 億，狂粉 11 天內狂刷 52 次

人氣動畫《你的名字》導演新海誠最新作《天氣之子》，近日在日本上映人氣超火紅，短短 11 天就突破 40 億日圓（約 10 億元新台幣）票房，已超越《你的名字》同期紀錄，而有日本影迷在推特上發文附上票根，他非常瘋狂，在十一天內就反覆刷了 52 次，由於有許多令人省思社會議題，因此有影迷表示：「一次根本不夠看，每看一次都有不同的細節。」

有冇咁誇

咁垃圾都睇咁多次